十個讀數九個禿，剩低一個...

冇剩低一個，因為數學家會認同 9 = 10